欣宜有無望幫鏗官咬返直

我驚係愈黎愈攣

牙醫係因為欣直先變攣

有冇人爆下料 真係好想知佢係咪真gay

咁耐冇佢gay既料爆

鏗鏗應該係零

其實係牙醫諗住成日痴住肥婆d人就唔知佢係基